[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [320] 公平咩

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
*版本1.7.1版本更新公告*
公告:
1) 龍符將從蛋池內移走
2) 龍符獲得方式改為在商店中交換
3) 抽到重複角色&與龍族道別時，覺醒之露獲得量增加
4) 大量補償
5) 進行召喚所需的「龍光鑽石」和「龍輝晶石」數量變更
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
活動「FIRE EMBLEM 彼此相連的世界」舉辦公告
日期: 2019/4/26(UTC+8) 維護結束後 ～ 2019/5/14 13:59(UTC+8)

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

推薦護符: （30/4/19）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：
我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

新手留名

咩

差d開咗post

唔該熊爺

肥婆Null了

唔開post Null了

阿哥 我話你知

一個人

正喎有護符張圖

張圖巧正喔

123 300蚊

上網睇到個蛋黃飯好似幾易整幾巧食

我冇問題

原本就係諗住用呢句做標題

今日丁左未

9446497水

抽到未

2場 -1

抽咩？

唔打住

唔好意思 想問一問你地覺得英雄之證個BUNDLE有冇需要買

唔夠用先

$28 果個？
其實都抵買
不過我仲有7張金證

但你10500追露卡應該唔睇金額
課啦

其實佢一個月大約派幾多?

派?

唔係呀 318每月限買2個嗰隻

英雄之證唔係會活動派嫁咩?

暗法

唔知幾多 冇數過 叫換好似好聽啲

你咁樣quote會俾人話llc

咁建唔建議課定
如果唔係太重要就由鳩佢算

正評俾技圖

用先課啦一隻角45環先用2張姐

今日好似有得換

所有bundle唔使計都知一定平過你就咁買$618 一pack

sba sick eat

5粒

因為佢 好似變左隱性llc

No 屈

Don巴你一係拉去左上
一係拉落去 一係打少幾刀唔好拉
你拉去中間係咩玩法

升到50有冇咩特別加乘?
我諗緊升唔升埋拎素材嗰一環

禾話me

5783647

會有少少2圍加乘
不過建議新手升到44/45環先
最後幾個ex強化要用覺醒之露
升滿要7萬幾露

電話
貼住龍邊唔係應該會去拉去左上?

[有圖] 坐我隔離個鬼妹同學頭髮好香，身材頂瓜瓜! 我忍唔住啦。

我見你次次拉咗去左中

一click入去連#1都無咗

禾都睇唔到

4113192

我試下先

咁你試下 我唔拉

好, 試下

想知邊個開po

唔小心過咗場真火

暫時夠料升2隻, 應該會幫隻家康升咗先
係諗緊好唔好升埋素材嗰格ONLY
為咗粒濕鳩料曬1個英雄G證好似有D曬

左上角落頭會好d

照計貼龍邊中間打個位一定係左上

唔夠上

怒漢棍撞棍2

一定係post男人

係左, 入唔到個位

碌上d 斬少兩刀

英雄之證，金剛晶，突武器嗰粒大鋼
呢3個最常常用既稀有素材當中
英雄之證取得途徑係最多嗰種
金廁紙我而家有十幾張係度
其他兩種一粒都無

好

呢條友一早block咗
之前po埋d核突圖阻住我睇po

即係肥婆又貼伏link

本身無睇圖 以身試伏
欣宜黎

咁我係咪應該買突武器嗰粒野備用 就RESET了

仲有22分鐘又可以課月包支持佛心遊戲

我係換左的例子

5月3突爆光槍光龍

突龍(金剛晶)最重要，武器530都叫打得下，同534唔差太多
但係5*龍你無滿突，打真龍係無力，要比人curry

呢條女會出個pool2比佢定係boss登場限定

突龍嗰粒野一入GAME嗰吓就直接買了

係喎, 仲未課key月包

有得望冇得食

如你唔係追求頂級輸出能力可以唔買大鋼
但係如果你唔夠星沙造5星武可以用用大鋼bug出嚟
升一把530，用4粒突石突到534，再拆走把534
咁你就會有廿幾粒星沙好似係

530係指？Sor新玩唔識
Btw課了 月供都係6舊 還可以啦

星 階 突
睇#1 Q&A

呢度D課長月供係多個0係後面

檸檬大大幾時curry我打真龍

你係咪534 滿突龍 50環先?
檸檬大大淨係curry過禾一次真風
果時尊未拆534火刀

b害新手

有新資料

了打他

一個月3次證 3次鋼 3次key 2次晶
好佛好佛 唔使再課咁多$618

屌 要俾636

我發覺自己真係好撚燈
嗰頭講完月供6舊 呢頭就改上限

唔只6舊了，但係龍胖唔課都玩到
又無pvp唔洗同人追進度

老任識玩

之前買金廁紙包果d冇補償

佢真係比啱啱入坑既人追進度

課少D PAD課呢邊算
玩到心灰意冷了

pad課個必鑽就算，每個月100石

1 to go

咩1togo

找數

好佛好佛

又中咩好野

有冇打真水兩場

課多都真係唔緊要 中到應有既野就得
只係2019個個POOL我都100野起跳, 但永遠鑽蛋率都係比EXPECTED既低, 課撚到好冇癮

gun

冇

跟

真水 2場
945 6603

145 4351

-1

無哂人

現充日

ho fuck

真風有人玩嗎 967-8678

點解要由右碌去左 唔入最近果個

我做晒大佬個step都係bug唔到箱
係咪姐係bug唔到上一層架啦
我係禁實power邊開箱

留最近嗰d比近戰

你有無試過開箱->reboot
重開機個箱係唔係到

好圖分享

我話斧

唔係呀

是咪要錄段我人手操作片你睇

試下

咁改法,咁以後都唔洗個個月買月包了

E巴借咗account俾朋友玩?

474 7845 真水 -1

呢排串左

你幾時都唔洗買嫁啦
次次都咁撚好運

下個月唔洗買月包,HO fuck ho fuck

係呢次咋
之前抽撚到on99
呢隻d石又貴喎

有無人打虛空雷鷹？

有 妹弓受唔受

夠人?

thx
個人best time

隻貓玩緊

剛過左了，改左做街場

都話嫁啦 我認識既E巴唔係咁

都好 5場雷鷹
114 9225

003 5264-1

個個都妹弓

超人棄

我法國好易錄到自己個樣 等人揸機先

有無真風三場?

有無人一齊打真水

4642063

耶，想試打真水，但得5000戰，把524差200000盧比上530.又無心機刷

黠解最後冇奶

Thx all

其實成場得一下係必中
可以唔駛奶

好暴力

謝curry

如果又爆體又爆毛 係咪都係優先清毛先?

巴打咁快就咁勁

十場真水

想gun3

頭先必中果下我諗緊入唔入去擋⋯⋯但好似擋完就一齊死最後冇擋到

岩岩訓醒

artificial intelligence

一個鐘?

共鬥g翼已充值完成

有嘢做 唔打住

真水0560499

訓左兩粒半鐘晏教

6112150

唔打了？

仲係好頭痛頭暈

大佬禾聽日先錄比你

比嘢拮就好番

比你curry咗

你錄完tg我咪得

E巴係咪真水？

日本秘法
大蔥插屎忽

炸仁唔買卡突爆張功夫佢?

仲有無場?

回咗十場毛

真水
6692056

我法國真係好多人moon post

但冇人推post

@Lemonadea_a
入tg group

想問下莉莉用緊330想轉420，應該係420上面果把定下面果把？

4mk先用tg

我開場成日都5分鐘都未夠人
我入親d場就成日1分鐘就爆

我都係靠巴打carry
0突龍 434

有無星砂
有既話不如做520攻技果把

( Show Blocked User - Spawn_IV )

又一個月，入群PM我

Lemonadea_a

你地再亂咁貼

而家咁改係我抽到丘比特之前可以一蚊都唔洗課 抽到就直接318*3爆上去

不敢當⋯⋯我都有死

一個月兩粒呀ching....

係咪真係十場嫁

同3個人打冇咩分別

主城/鍛造未整到5星

成日都見到D唔知乜水既人

我仲有2場毛 有無興趣

咁*2

真水2場 0054769

邊個訓地

打十場?

係喎

-2 -2

食埋野先

可以
掛住覆你

我怕同屬武都無入真水有d過份

大佬
瞓咗無睇 我地我幾名

應該係有jerjer在場 冇人訓地

兩個字
搶埋水球既斧

22

無人

Del jer鳥 bye

6599449
-1

真水-1
659-9449

合完暗法530
合風斧先

令和年無石送

新手課咩最低
輕課既話

唔好意思 斷咗

唔準你地咁話牙仁
佢只不過係早左少少變龍,又唔企龍頭俾條龍掃尾掃到無左龍去左沖涼姐

仲有冇位

pad都送平成最後100石
龍胖乜都無

收到風
龍絆要執了

依家月包咁更新法,以後唔洗迫住每個月咁買,好正
要用果個月先買齊

龍絆 今日準時玩咪一張十連囉

必得又中重複 執左佢啦

登入獎勵計埋架啦 已經好佛

寶寶有1萬鑽

出新真龍先買

慢慢meat

有廿萬眼淚又身痕

得返30萬 唔敢用

升3隻50環已經fing哂

今日換左2張廁紙,又要諗上邊隻50環巧

十幾萬用晒了

好難忍 啲丁汁都滴晒出嚟了

你地咁大使

仲有幾場
？

龍絆Vol.4就出 好似係

小妹好慳家

咩黎

5月長草
6月真光龍+龍胖日

有幾多石係身
有幾多露係身
有幾多隻50環

龍肥唔係5月底咩?

龍絆日就5月底
Vol.4 係大預告

0
30萬
5

6場

唔好嚟個母親節限就得

跟晒

6月正路有花嫁？

咁都叫慳家？

上次vol3要檢討嗰d都檢討哂
改善又改好咗好多
vol4仲有乜講

母親節都有限 唔係嘛
花嫁係咩黎？

等左成個鐘一場真水都無
龍絆已死

俾我帝國金銀銅幣互換未

營運要結束了
提早開放真光真暗龍
全部素材9999
希望各位玩家輕鬆龍絆直至最後 謝謝

火紋pool屙煙咗我由情人之後儲起既石

2幻
9幻
9

真火係咪有BUG 第4個火山會在地獄火之前消失

.gun

點解六月係有花嫁
真心唔知

5888165

幾多場

呢個有機
仲有新活動類型/真龍/虛空boss
聖城lv/版圖擴大

3先 先人打再加

-2

日文裡有個字叫「ジューンブライド（June bride）」，它是「6月花嫁」的意思。原來歐洲人認為6月結婚的新娘會幸福一生，這個觀念傳入日本後，不少日本女性也想在6月結婚，成就自己夢想的「ジューンブライド」。

打機都學到野

係時候出花嫁細妹
早見同克乜嘢都出過節日ver.

左真龍 右滑鼠

笑左

高手
我單手打唔到真龍

原來是咁

wtf雙手玩龍絆?

花嫁天才

收貨

其實點解唔用爆發去咗左上先

右手負責行路 碌 普攻 蓄力 出技 龍化
左手拓電話有時PT出下技 龍化

我懶

花嫁莉莉

識波

要守護了

可以停課一個月

邊位手足玩到咁大

花嫁光斧大肥婆

正

其實人地邊忽肥

品味

小弟,第一次試打我落雨前係咪做錯d乜

3Dmodel肥

臭味？

好在只係回咗5毛

下個月應該就係花嫁硫卡

你唔駛打 你拎隻50環法/短入去訓算啦

真火兩場
881-2435

要近d 但又唔好搶到頭 噴完兩次水睇定d咩料先唔好貪

我係咪打爆左個水泡

想訓 一陣50環火短

Thx,睇下片點打先,

果4個水泡同時間只可以擺1隻人 疊左就會爆

一位企一個泡
2人一泡即爆
你1500攻就唔好同我地搶泡

臭雞都有人埋單

猛虎落地勢失傳咗好耐啦

個個爭住埋

唔洗爭 我埋就得了

好惡

比埋個廁板你

Ic即係應該企最遠

E巴仲打唔打

照要我呢種毒撚專幫公廁埋單 普度眾生

4:10後就準備跑去最遠又冇人嘅泡

搵人比圖g大佬出下火先

最遠俾弟企 你應該要企前一格 而且要提早走位 走位果陣唔好踩到其他泡

玩完一個公廁咪玩第二個公廁
扮咩

6466787

唔敢

睇片以為哩埋就得,原來搶9左輸出個泡

叫我莉莉LOVER

炸仁搶教練泡泡.gif

收到

好似有人特登踩爆個泡

識玩

覺醒之露主要係咪用黎換護符?

買咗糖尿食物

差電先

終於跌5星卡

大佬 我可唔可以入去訓

露買符/升EX上50環

其一
第二就係50環嗰幾個ex技能要用覺醒之露嚟解
total 7萬幾 一個角色

想GUN 場場訓ok?

我會乖乖地訓係度

好想食熱狗

15毛玩左半個鐘仲未郁過
俾我抖下得唔得

自從buff完卡之後
唔計打真火
蘭叔雜技團張卡又唔差wo

得洗唔洗幫手

想問吓大工最多可以開幾多隻?

2332431
LAST2場

法國又係歐洲人天下

S巴仲有一場 2332431

庫男神做完現充啦

嚇到瀨屎 幾驚回完又full

2場咩

我個糖尿芒果就熟

去左last idea掛機上唔到連登咋

去mos

總共5

好玩？

打得多就出 合情合理

呢間都有熱狗

條囡個比例望落咁腳短

有冇推薦買邊個符先

除左對腳 張圖仲有咩

薯條

歌聲啦 好似個個組合都有佢
核心卡咁幾乎

重點既鋪頭名呢

教練點睇last idea

咁多

歌聲

放心WO 回左實同你清

LAST了

係
所以正係主力打真龍果幾隻先升左50環
除非啲露多到癡

條囡原來staff黎

idea ok
營運係垃圾
平衡好差下

回咗99毛

推人玩個條友仆街黎
所以我推左佢去玩龍肥

邊個黎

都係20場啫
我唔玩奶實OK

有生果

Can join 訓地？

我訓緊 無位訓多過

Break之後一下刀傷都上唔到 應該有bug

升左LV
2929648
2場

聽講回幾多毛有情巴都會幫手清?

3幻幾刀傷咁癲既

狗得閒了 有冇人要狗 汪

我都聽過呢個傳聞

不如每人分開回99毛
輪有情巴

break緊個時都有見過

汪汪汪要過隔離last idea

禾真係回咗99毛鳥

汪汪我突爆咗love了

老屎忽朋友

解脫了
放工了

聽錯

龍絆好玩啲
不過人地last idea 平成最後神作

冇人要養狗？

要去食好西
今晚唔玩了

9758445
LAST
岩先我唔死都娛唔到龍

仲諗住試下

其實幾好玩

巧似幾正

食咗一半 不勝cream力

玩 可以
但唔好玩人地唔推既職
除非你天生抖M
例如死靈

使唔使課金
想玩死靈有咩要注意

岩岩s巴平時3幻幾

真 又可以見識到歐洲寶寶既威力

禾食甜品一定走cream

S ba打完有情打唔打eq

想比庫男神踢屎忽算唔算抖m

天生抖M

課金都變唔到你 唔出5星裝就係唔出

我跟一場eq

見到死靈先有d興趣試下
會係咩下場

打得多就出合情合理

用熊爺有影響 好似係

要 買exp boost
前期你唔壓lv 死靈會卡到on99

俾禾抖15分鐘先

刀傷會爆擊 唔係9up

Love

佬頭先3層得萬1

刷唔到咁上下裝好易卡關
刷到上去 同隊友個傷又有好大距離
d火法雷法隨便放技就有怪死
你仲係係度慢慢召緊骨

點睇5星龍必中pool

抽啦仲問

呢個好笑

冇咩龍 課左無壞

我見佬多數四位數

禾淨係睇結果

搵你curry得唔得

其實是咪因爲我房主定應該配其他卡

係掛

唔係房主先必暴擊

唔食cream有乜好食...

利申次次去Starfuck都extra cream狂奶

我都仲未刷好裝

次次都走

肥婆(窈窕)

3/5前，如果唔用露，係咪唔會拎到英雄到來張卡？

唔緊要 禾卡到你刷好裝為止

真水418-0168

系

用轉轉轉轉到齊裝

thx s巴

成隻驚比轉轉轉破壞晒

唔跟meta走只會成為M

仲未打到火杖

等緊千秋玩唔到真水

最麻煩係刷裝要掛部機係到冇得做其他野

就係見人轉轉轉
先搞到自己心理唔平衡

4-5 打唔羸

四葉先係重課歐洲人

你火杖1-4刷2星?

我想用電腦玩 但係會卡

個個去曬LI
頭家散了

聖域出既,但刷到果時我用左2日就轉左轉轉轉

刷到把5星斧係咪個天都想我玩轉轉轉

轉轉轉加盾一小時爆機攻略

仲有我

一刷到我即刻轉左,想保護手指免受傷害

你晨早去左玩平成最後神作
扮咩

刷多10回唔出就轉
斧盾先 等冰?

佢執笠個幾日我有叫人玩龍胖 我有賣廣告

係

原諒

一開波要做d乜 呢隻驚有活動要打

Sba都拋棄我地了

仲有GTRJ大佬

推主線打裝養隻死靈

唔想玩太多驚
呢啲仲要掛G
傷機

好似未有活動

丹丹咁大波都輕過禾

骨質疏鬆啫

原來笑笑不說話係巴打嚟

5241293
-2
LAST

佢以前好似有玩龍肥

巧悶 冇野挽

夠竟個會仲有邊個係巴打

LAST左半個鐘
有無人幫幫手

-1
內有G大佬

以s巴既財力,3日就應該勁過我

sor唔好嬲我

大家花式送頭
你唔好NULL我

但以你嘅歐力
幾秒就超越Sba

唔係話課金都幫唔到手咩

刷裝靠歐架喎

隻驚d 5星裝好撚難打的
我都想真係歐,打到把地城斧就畢業了

課金可以落足力24小時爆水刷

寶寶些牙轉轉轉配點

用模擬器掛機

THANKS ALL

係, 課金都剩係可以掛機

可以,不過每10場都係要再入一次

咁咪模擬器掛
手機玩龍絆

用模擬器成日卡 不過人地話BS4唔卡可以試下

公子派26000石？

唔試
最憎刷裝驚 浪費時間

返工冇得掛

是咪淨係買exp boost
1,2有咩分別

佢買咗1先比買2

ST果個使唔使買

剛力點到幾先拎到2把斧

想玩就全買
體>exp>錢
體要買1先買到2
exp就可以買曬4個變200%經

要升得快一定買晒 1 同 2 但係建議試下啱唔啱玩先

剛力一定要滿,唔係扣好多攻

去咗自私打

s巴連真龍真畢業都咁有心日打夜打走場,呢d肝驚真係岩曬佢

S巴係愛我地龍肥PO巴打先日打夜打CURRY大家

我見個嘿嘿話咩我家送26000

唔該你 俾多張黎

我左手得盾揀

我家這次奬勵26000
雷狼又話派完有5幻石油

要點雙刀先有得2把斧?

日本account要買日本itune card
是咪應該用and機課完先用iphone玩

要雙持2把斧,要開雙刀天賦先得

家=加
即係佢有16000石係身，派完戰果獎勵16000+10000=26000石

可以

我話我派完有5幻石
咁我而家係儲咗4幻石

嘿嘿好好人 要愛護佢

辣殺bamdie玩digimon轉os會冇晒d石石

呢隻唔會

睇唔明中文

雷維翁？

我都係咁樣玩 記得綁AC先 用AN機玩 部機好似著火咁

依家第2張應該係豪華
雷翁會同歌聲撞

我轉個ac去日本download 驚 再轉番香港課

差5甩龍精碎今個月突爆埋狗女
3突狗女勁啲定45攻龍

因為爆擊率上限沒變
所以兩張卡唔會放埋一齊

狗女

咁豪華
呢張我都未換

巧

有無巴打想打真風

見有大更新回鍋
想問堆虛空武係咪要打齊25把初階3星黎升?
有冇3星版玉鋼哩樣野?

冇
得玉鋼4星 同 大馬鋼5星

有無巴打想打真火

weak完

真風缺打手 932-6208

3星任整架

真風缺打手 839-4802

白金抽到毒龍
有4粒龍石唔知突唔突爆佢好.
無龍龍無雷鷹, 用開雷雞細佬頹打真水.
如果all in就有姐弓風法武藏揀

等下先
可能遲啲中雷鷹呢

得咩? 唔係同一個ios account都課到?

過檔

要執了

要同一ios account
所以睇路
短時間轉太多會鎖區

見到黃智雯

G大佬都過埋去玩last idea就真係執了

真人幾靚

咁禾用and機課咗先

抽到8%仲未見水槍 垃圾驚

申請se個acc,綁左佢,就可以任轉啦,轉去an課完再轉去返ios

禾覺得佢幾令女

真風求打手
692-9839

幾巧 不過巧濃妝

下星期一先打 梳

陳松伶姐姐

好, 希望細佬無咁快失業

出隻5星風奶先收皮
利申細佬40環

唉 街D人好伏
0突門票又有 第一個三叉風就訓低又有
打手夠膽死低戰力過我火奶 我得5200戰炸

有火弓要望住血
紫圈前要單補

維b

啲妹弓成日八風先出2技

見到我要冷靜下先再打

1技先啱

琴晚搞到你死左
唔好null ok?

面壁思過

你又補死左維巴

岩岩見到隻尊得4500戰 連0突門票都無
想用盔甲師入場
係咪痴撚線

突然好掛住金毛嬲

我冇

無即係有, 好似係

鎖既傳聞聽得多 我自己無試過由pad開始一直到宜家玩緊既日本驚都是咁 即日香港->日本->香港

戴番個頭盔 可以是禾好彩

佬唔計

轉轉轉都羸唔到4-5

咩裝

Molamola

近排送咁多石同10抽卷點會多人課

我有120000覺醒
應該直接換爆呢2張？

點解我乜都睇唔到

22.35億 -> 1.38億

我開出嚟係咸濕圖

加埋 都係突多咗3%
我覺得ok

大股東注資救亡未

打真龍係咪每屬一隻就得？
我暗 家康
光 萬聖槍
水 冰槍
火 火紋果隻
呢幾隻應該都冇問題？

香港台灣地區表示營收尚可

救龍肥未

FYI Shadowverse

冇 不過玩熟可以玩多過
咁會方便啲

巧多件裝講邊件

放link睇唔到
Cap圖好過

到底日本仔同歐美係課D咩GAME多
反而係香港地區龍絆營收好好

放link得咸濕圖

不過Shadowverse好多台灣同大陸大課長

Fgo

hk AN

定係有其他更重要既野做

其實龍肥算係好用心既高質驚
真係個毒pool同廢機率嚇走左d人
cy根本大貪貪出禍
pool都拆得
唔知老任仲會唔會再出手改改個機率呢

與其換爆兩張
不如換多幾張唔同既護符

月豬

日日撚狗
月月收錢

CY想同佢鬥真係差d

其實gbf我唔明點解咁多年都keep到營收

轉轉轉開頭 要耐久多D 谷咗耐久就易玩 仲埋要有HP吸收 最好有5%收上

GBF都就執了

咁咪好難推戰力

龍肥執都未到佢

GBF多大波妹又多蘿蔔 求其出一隻新限都上第一

唔同人撞期
自己又搞到一定人氣
上幾日第一其實唔難

但月間個總額會說明邊個先係王者

龍胖終有一日會取代FGO

Fgo係fans向 豬男友真係唔知

GBF M向

推到上13000就夠哂 d龍既親密度農高佢好易過 最尾有冇農埋月光晶啊？

搵到錢就得 fuck game play

營運會咁諗

磅咗重

升卡d聖水 有咩辦法刷 完全唔夠用
每日得3次可以買

課金支持未?

想打4場真龍

真水8053500

又收埋幾多石

補師都唔知，唔sick貨

岩呀 勁野都唔識

換唔到

暗法
奶媽是你最大的敵人，這遊戲奶媽不可以定向加血。
手殘是你第二的敵人，一不小心賣血就賣死了。

刷裝要去邊度刷

都係暗法je

s巴都龍叛

s 巴玩乜？ last idea?

新手想問除左活動 平時會唔會有機率UP既Pool?
我見現在個pool好似連一般角色都會up 諗緊抽唔抽

活動咪有

Don出泡咪打

sor 發緊夢

活動個d都用晒

練緊火紋水槍
幾多攻先夠打真火？

呢個pool 3隻限角，3隻都top
諗唔明點解唔抽
合作下次復刻都唔知係幾時

你齊左講風涼話

唔中唔中唔中唔中

我應得架

咁想問有冇龍up既pool?
因為小弟抽到水槍但冇5星水龍 首抽係木屬龍

搵依到d巴帶，1700up都夠

唔好教壞人

mola mola

有 但好耐先有一次

依家咪係囉

應該可以再低？梳囉

我以為佢問只係pick龍嗰個pool

依家2300攻

pick up隻老夫比你
又搶住抽

發現大陸玩到last idea

龍化唔到

你打唔夠
好似係

你偷偷地break條龍

Don你波外打波內我地會好易生cancer死

sor, 普攻太慢跌左1, 2 hit出去

波波太危險了
BK左保安全

邊做尖邊真龍最發揮到力量

我見到個綠波慢慢飛埋去都知奶野

SIU4

2技無敵時間好似短d, 成日食泡, 好在有真龍卡

真龍卡

衝到埋身先開 不過我好少開技食 我係內爆完即跟住走

係咪我跟住行入去中間會好d?

我係咁姐 你唔一定跟我

新手想問一下，火紋劍2技係唔係同萬聖光槍一樣，只要冇命中就可以維持係當前階段？

好似係

點先可以識到囡囡

但佢2技技能唔係只維持10秒咩？咁10秒後應該會重新計定保留原本階段？

維維維維維維

寶寶咪女 好似係

好耐冇同過囡囡行街街
巧羡慕人

中學啲女前後左右都bl
冇fd子牙

呢張真係睇唔厭
你引我又po一次

個口太細 含唔到

之前好似係庫教練有講過 等佢解答

好似冇人抽白金龍pool

今日十抽又炒左

抽左

之前有人po過出黎, LLC必睇

白金中貞德
今日中多條毒龍
睇黎冰雞無我份

等我抽埋佢先

好想中熊爺

風屬up

隻迦樓羅出嚟係搞笑用

小妹 想問sbra回家未

前後抽左3隻
就黎可以講: 我用自己既實力突爆嫁!

有名你叫 嘍囉黎

完全冇作為仲衰過啲老夫

浪費左我粒晶

真, 而家d血龍冇乜用

Siu4

今個pool都出左2隻

要求出個無限wave比我企到最後

小妺扑左我 又可以棄驚

請問這裡有沒有負責人

有冇link,想睇多次英文字幕

躝

You are L文

1+1=love

親人多小小,
尋晚打少左2刀想講聲對唔住,差小小可以上到19,

維維不得了

龍龍很想要

邊幾個組合包抵買d?

318all

課少少就買龍精月包

即係金剛晶果個？

2隻摩利之天
應該食左佢+3粒晶 突爆/食4粒龍晶？

我會食咗佢加精

又曲線想維巴

咁續戰果3個呢

我覺得係金剛晶係最抵 大馬士革鋼係虛空到有得換到下
金剛晶就要等突爆d龍or活動先有 感覺上難拎d
有錯指教下

咩係續戰果三個

鋼買埋可以儲快啲534再拆會有35甩星沙

上得泥多有後遺症
見到個維字就諗起維巴
見到個蛇字就諗起鯨蛇
見到個熊字就諗起熊yeah

所以s 巴去咗玩乜驚

last idea

我見到MK就諗起檸檬

點解係mk I am no mk

下個標題變［END]了

你第一日入來已經話你MK 又飄浮 又檸檬 又崩壞 點跟
>飄浮a乂a檸檬<

Tg a_a

乂煞氣a_a檸檬乂

乜有咁好玩咩

乂飄壞a_a檸檬乂

好悶, 有冇野玩

係咪要逼走埋檸檬先安樂

鯨蛇化

回家未

移民了

咩事變阿鯨

有無無限真火團

加體力翼 double箱果3個

Anyone miss me

體包就抵買 2倍箱未打真龍冇咩需要買 另外果個碎濕濕包都係冇咩用 真係想課就買318 金剛晶包 (係育成道具 限月果度)

好 唔該你

i林虎u

Bye

bye

新手打唔到虛空之戰刷料換英雄之證
d角色去到戰力3500左右就開始卡關

成長之路>80lv 麟珠>40環 整同色330 430 龍lv 龍親密

打虛空掉左張卡 最佳表現

why

執了執了

小妹溫到12點書想清20條毛毛

發覺公仔面加肉鬆又幾好食

屌今日連續兩次冇拉拉鍊

咁熱想焗死小鼠?

痴看

要帶小鼠去入油先宜家

要帶小鼠去入油先宜家

大隻仔進修緊？

好想屙屎啊

岩岩做左陣運動提神
繼續溫豬

有無真水練習場?就上530想試下玩~利申5000戰+未打過..無野挽可入

019 6165

我現在80LV 45環 龍親密20
武器4星 卡片唔係勁但都叫升好左 都係3600戰力左右

-2~~~

今日遲咗起身 過咗吉時搞到成日都去唔到

維巴今暈應該要D時間先有人.超人棄~~

4抽終於中左

靚CAP~

我們還有維維維維維維

維巴努力練完火龍拉頭.而家又陪小弟真水

黎多10連重複

Jer弓

真水練習.019 6165 -2

超人棄~

我幫你通下

佢細佬正D

今日計數計撚到傻

補都高攻過我

拉上上面

又想追冰雞了

恭喜

歐到冇朋友先得

要慢慢記下d招

掃尾都打得幾遠

掃尾你喺佢側邊打就得, 近戰唔企後面唔會死

精神!

1p唔好貪刀

出漩渦你去上面個位, 嗰個位唔會出漩渦

2306

OK~諗住跟住人都死

歐得黎未夠歐

大佬你有冇睇過片

歐到冇朋友

sorlo._.

係要玩我

有.望左兩次!

sor lo

近戰拎最近既波
你走去同補搶水牢...

疏囉

點解依句好似晏就見過

SORLO

時空貓國際版出釣魚都係唔釣住
唔想好似大佬咁釣成個月

6萬石

1p=近戰，拎最近既波

你跟實維巴睇佢點打

今早無輸出搶左1...今次去左4位

6萬石應該中硬

你跟實維巴，試下學咗走位先
走位>輸出

原來真係唔會中
thank you for watching

真風有冇人打

掛住打字

精神!.跟實維巴~!

都仲有6萬石

都未抽曬
點可以話唔中呢?

追緊邊隻,我追緊暗法

原來5萬5

歸零就會齊 聽講

分散泡泡其實企咩位?

冰雞

貼
實
隻
龍

我見片打散佢.但你地企入面?

要留技, 見佢有泡就開技避

正臭雞

冇朋友草左幾耐石

出小怪果度係咩玩法.又話真水好易.卡都唔洗換GE

唔知點解我覺得你得覺好有挑戰性

你真係要睇多d片

唔洗理，打龍就得

你見我地都係龍化, 聽到瀑布開技

我帝國單打 守戰團打
輕鬆左好多
帝國有得AUTO

想食腸腸

龍化-> 聽到瀑布開技

笑死我

Noe妹考完試去奧運食腸腸好冇

明...D水泡引到細怪打佢?所以不用理?

唔洗理，打龍
唔係用波波避瀑布

細怪唔好理就得 狂a你會出到龍
補帶龍化最安全

換走左, 大家睇路

兔巴你有冇遠程?

果間好似商場裝修收左皮
好似屯門/朗豪/葵芳有分店

佢之前真係好歐

真風 587-2721

好難中

朗豪

愈想要愈冇

仲未爆post

朗豪果間好似特別貴的

有.全部未升

大佬你唔好係泡泡外向內打
我會比你打死

差我變到龍先剛好?而家3人打咁

仲有邊度有好味腸腸

咩腸咁正

用攻卡有冇機

其實無乜可能夠力

我轉左攻卡

講緊1p
真水同第二張咩嚟

真水可以3帶1
好似係

beerliner姐

要你力架出動

好耐無刷草
想請問家陣單人刷放棄次數有無上限

有你咪得
我give up

想棄了

上網望左兩眼
好似一樣

加防補血

甘心？

我法退出，換隻黑人刀應該夠力過

有無人挑戰3人真水+
PS我TEAM WITH真水

068 1724 -1

想清毛

換攻卡頂唔到核爆?
我見你都50環

你搵到多兩個我同你打

應該得.我試打費事成日死je本身~但好似唔死仲伏過死

甘心咩？

削OD可能得

依個點解？

啱啱就係用左母愛仲慢左

風法最脆皮都唔洗裝防卡
真水係鬥輸出

虛空之戰
得返一日
快清

細佬張防卡想換走 裝咩好

有矛人陪小妹清毛毛

跟5毛

今日攰想12典訓教豬

快啲開 極速清

真水
743 8833

我識既有情係任回架喎

真係唔知，我都練隻細佬
最低要點配

停下手,聽日再抽過

咁跟3場 仲有野未搞

開未

入左狼妹 比你訓了

回咗毛

咁你接我力,我打一場

又出marth
去死算了

咩關卡黎?

noe妹撞爆我個波

搞乜

有4粒係到喎

sbra LI好玩嗎

假波

爆咗一粒...

好彩有人占證

訓得

遇過一次

...

真風街場d 人好多實力同戰力唔成正比 打到頹

檸檬話上唔到連登

街場清咗毛了 訓教豬先

歐洲人又贏

3

大ban周

係度開?

好似用左3萬石

笑死 noe妹隻龍
真水
509 9159 -1

你地小圈子

下次試下 希望有大大curry

-1-1-1--1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-11-

我變第2次龍後係點死其實...

我估係瀑布唔岩時候開技

唔夠力

見到C兄好努力最尾想爆BREAK

早知你地死唔去嗰下唔補應該過到

個任係邊

3萬石

你第2次瀑布唔死已經同你過左

真水挑戰賽 707 7040 -1

我換左張攻卡.睇下有無人要試~

瀑布完無開技死應該~

頭>衝>尾>轉一圈之後瀑布 你睇到佢跳舞先開龍技就唔會死

OK~~THX

你有冇40%攻龍?好過用真風

堅持係有回報

黑仔好波

4星4突都無.雷鷹都無.得隻血龍

你係咪未打主線7？

抽2萬幾3萬石先追到, 我死心了

要求維維維維維維
TG我

你唔好啊你！

3打1真水. -1
707 7040

禾TG同連登個名一樣
響都未響過

真水
712 2694 -1

無黑人刀用返雷G好D?

你條龍好QQ

熊YEAH

我4153戰力黎訓地架

不如你搞隻雞仔滿突番黎先打啦 虛空換兩次已經有 除非你連雞仔種都冇

YES,主線任黎?

打完依場拎毛毛

雞仔有~

你開左虛空未 正路你而家應該滿突到啦 -.-? 今日有得再買月光晶喎